淘寶買散熱中伏記

之前係淘寶見到個AVC6銅管塔散 99蚊人仔 心思思想試下D豪華用料
加上個INTEL銅底一打機80幾度 仲要3000轉......
一開箱冇包裝 得D粒粒膠包住 99蚊算係咁 新舊對比

鋁片彎左 不過唔太影響散熱 唔理佢 拿拿聲裝左佢

裝裝下粒螺絲扭極唔撚入 拆番出黎望 佢老味 其中一邊冇牙既

好彩細佬我食過下夜粥 上刑具

宜家由 82度 變番48度 風扇800轉 如果上得實個扣具 可能低多幾度添

成班連燈開口埋口又反共又剩
個個係到比錢上去中國
反你老母共咩連狗

點解有枝hand cream 係檯？

仲有包萬事法

個風扇咩型號

個風扇本身自已水冷風扇黎
淘寶買99數 淨係個塔散冇跟風扇

我諗住用砌機麻醉自已 準備戒煙

我見淨雙塔散熱器 四十幾ja wo

呢個價有三隻大牌唔買,
反而買avc有點抵死囉
呢個價買可以買
玄冰400/cm t400/STB120

GG
我唯有同自己講 佢貴既地方係果6條銅下面多左一塊銅

呢三隻都唔係雙塔式 六導管

支那仔

買個塔散都係兩舊水左右
搵淘寶貨嚟教飛

當散熱膏用

香港地 兩舊零水都係 212果d咋

AVC做散熱代工都唔係細廠啦 都算頭幾大廠

散熱器扣具係好重要，扣唔實幾大隻都無用

反人類400

要勁大力扣
有人話差d 扣爆塊板

啱啱淘咗 想知點反人類法
我蚊塊板出嚟算

仲要拆DISPLAY先裝到

先唔理佢多果兩條銅先
主要我係貪佢6條銅下面多左塊野
我希望佢可以平均咁吸收晒CPU蓋個熱量之後平均分番開去6條銅度
之後睇番個價錢 其實我都有諗過反人類400 同T400I
大約係咁

反人類400 $89
T400I $79(不過冇AMD扣具)
STB120 呢個我冇留意
AVC $115 (115包船牌LED風扇 淨塔散99)

最後考慮到 多兩條銅 個底多左塊銅 又可以唔洗買佢D風扇
萬一到時唔夠最多可以裝3把風扇 貴多10零20蚊 咪試試佢
因為我粒2600 己經係8年前既產品 我費事佢臨老先咁熱

搵唔到多塊銅底 射條link來看看

要勁大力先扣到落去